非洲國家全軍覆沒,唯一洲份無16強代表

黑人唔適合踢波

d人空有體力冇戰術冇智慧點踢

大洋洲都冇

正賽都無得入

體能身位速度100分 技術頭腦-100分

我地法國

黑人玩番玩具啦

場場輸運

好掛住科特迪瓦 喀麥隆 牙買加

法國果d係白人曬黑左

var玩死兩隊黑鬼

ok

粒粒黑氣石

南極洲有邊隊

墨西哥

牙買加中美洲

阿根廷黑哨 日本西波 迫害我地非洲

非洲力架識鬼踢波咩

淨係識跑

塞內加爾垃鳩圾最尾一分都拎唔到咋

尼日利亞抵死
唔出球王2&b

不得不提是塞內加爾在這天後段失守以0:1不敵哥倫比亞後，痛失出線資格，令非洲苦無球隊晉級。這是賽事自1982年以來，首次出現非洲隊在分組賽全軍盡墨。至於日本執番身彩，令亞洲隊一洗去屆無代表殺入次圈的頹風

乜撚嘢牙買加

比利咪又係黑人

摩洛哥最撚慘

黑人要其他人種帶住先有用
成隊大肉腸智力會負數
琴日尼日尼亞今日塞內加爾就係

摩洛哥踢得幾好，絕對唔係智力-100，不過把握力太差咁解

法國班黑鬼都要靠gay佬同電話carry

北極洲?

以前象國 喀麥隆勁好多

阿拉伯人黎

澳洲係代表亞洲地區

力架

好似鋤dee留住大dee唔出咁on9

佢地係好鬼大意
而且耐力通常都唔好 (踢波果D大隻佬, 唔係長跑果D 火柴人)
佢地underdog 打強隊 好地地

一睇高半線就唔掂

但都係未係世盃分組賽出過線

06 10 死亡之組
14最後一刻自爆畀希臘

14年真係on9
希臘狗悶撚到

體格最撚勁但係踢波最乾淨就係非洲果班友 歐洲南美亞洲d球迷埸埸都要生要死，但係班非洲佬好似黎開Party咁

象國一樣無出過小組線

自佢老味爆啦希臘黑哨呀,VAR早四年有佢地出到線了

去到屌盡晒班俄妹

喀麥隆近幾屆成日假撚到

抵撚死啦上屆黑9走波斯尼亞,人地黃金一代最後既世界盃比你班nigga玩死
仆街尼日利亞狗出局真係心都涼晒

班黑人用專業少少形容 就是組織度低

Viv 之外有人講過非洲球隊其中一個問題班友總係感覺是有少少懶懶散散的

本身摩洛哥突尼斯果兩隊唔係黑人,組織應該好啲,可以一隊雙牙,一隊英比,點撚踢

岩

摩洛哥擺係依組應該可以首名出線

水有毒

睇下失果球波守柱果條友做緊咩

現今足球咁講求體力勞動 其實有適當戰術俾佢地踢同埋有好嘅觀念訓練 黑人係可以踢到曉飛 踢翼、防中、正前、中堅都掂 搵幾個白人技術型球員做中場核心長傳塞下直線就tup tup 陷

成日都係靠體能優勢，d進攻板斧唔夠多，我睇幾場塞內加爾都係敢。

長傳急攻踢法陳舊，現代的足球整體戰入手

法國

講緊球會呀？

力架入咗歐洲籍先識踢波

牙買加美洲架喎

力架唔用腦所以輸
尼日尾場自己唔守 塞內對日本啲後衛唔解圍 突尼埃及本身廢 摩哥同組強

仲有黑人精鋭部隊 法國🇫🇷

黑人無乜組織性中場球員

on撚9
不如講埋長洲添呀

諗起上屆有幾隊非洲隊都因為獎金問題同足協嘈
講到底 非洲球員踢國家隊始終無個種好似為國爭光咁既精神 剩係鬥志都輸人一截

有速度有身材有體能，但戰術，團隊合作，足球智慧差咁啲，不過最大問題係埋門嗰吓好差，如果摩洛哥同塞內加爾有個勁啲嘅正前鋒應該已經出咗線

十六強出個全黑人陣
Mandanda
Sidibe Umtiti Varane Mendy
Pogba Matuidi Kante
Dembele Mbappe Lemar

好多非洲人有得走都走哂去歐洲
法國英撚都叫做睇咗廿年黑人，今屆連丹麥都有黑人，過多幾屆可能連冰島都有

仲有天氣同場地都有影響

黑人窮，容易比人收買

但港隊都入唔到

塞內加爾抵死 大安旨意可出線 上半場唔攻

非洲代表：法國

非洲唔係冇勁人，但係分散哂落好多個唔同既國家
好多隊都係有1~2個一線球員帶住班二打六
例如埃及靠Salah (其他堅係廢)
塞內加爾有Mane (呢隊算好，個陣容都叫有好多係歐洲主流聯賽踢)
尼日利亞有Moses (同塞內加爾差唔多)
甚至冇份踢既阿爾及利亞都有件Mahrez
同埋今年既力架同往年比都算係冇咁勁，以前有杜奧巴、Yaya、艾辛呢d仲勁

非洲既top 10隊隊個實力都好接近
如果出一隊非洲名星隊可能只係比南美名星隊或者歐洲名星隊差少少
但係各自各踢就麻麻

Nigga is stupid

但好多歐洲隊同南美隊有黑人，你攪錯既係黑人領軍唔得

摩洛哥 塞內加爾踢得唔差
值得入16

大把移民係力架

國家隊應該好依賴當地資源同文化
非洲咁窮

牙買加係非洲

兩轉都係死亡之組

得尼日利亞同塞內加爾係力架
2隊都係唔輸就出線情況下出局

同意,非洲隊搵歐洲教頭分分鐘勁過c朗提子同美斯阿根庭

尼日利亞？

講起力架如果可以組隊名星隊，06~10果期應該最恐怖

前面：Drogba, Eto'o, Adebayor, Kalou, etc
中場：Essien, Yaya Toure, Muntari, Mikel, etc

係後面差少少，不過Kolo Toure呢班都可以叫一線尾

塞內加爾失波前自己係倒hea
怪得邊個

喀麥隆就收皮啦，除咗1990都冇好過
上兩屆更加係衰到貼地

唔係日本 亞州都冇

叻果d去晒玩玩具

有腦個d一早入藉哂法國

阿king

以為哥倫比亞會同佢打默契波踢日本出局
點知人地走去入波

中国：厉害了 我的洲
日本：企開啲啦屌你老母

美國黑人同歐洲果班唔同新型

南極洲呢？

南極洲有國家？ 返去讀小學啦

咁講上屆亞洲先醜
16強一隊都冇 再加分組賽0勝

今屆分組賽 非洲球隊起碼贏左三場
同埋今年5隊非洲得兩隊係黑人隊
另外三隊係阿拉伯隊
如果累人唔識踢波英撚巴西法國比利時荷蘭三劍俠曼聯黑雙煞又點計

比利都係非洲後代

咩撚野唔係牙買加
你唔係天真到覺得非洲以外ge黑人唔係黎自非洲卦
歐洲殖民中美南美個時係非洲帶左好多黑奴過去落地生根
唔係巴西 牙買加 哥倫比亞邊黎咁多黑人

阿拉伯人

btw
其實亞洲
得
66年北韓
94年沙地
02年日 韓
10年 日 韓
18年日本
出到線
夾埋得7次
當中北韓一次8強（當時分組一出線就係8強）
南韓一次4強（黑哨

相反非洲
86年摩洛哥
90年喀麥隆
94年尼日利亞
98年尼日利亞
02年 塞內加爾
06年加納
10年加納
14 年 尼日利亞 阿爾及利亞
9次出線
就算扣左摩洛哥同阿爾及利亞呢兩隊非黑人隊
都係7次
當中黑人隊3次晉身8強
所以咩人唔適合踢波

明明法國都係NIGGA隊

今屆非洲隊特色係三隊伊斯蘭隊 阿拉伯隊 佢地係歐亞種多過非洲種吧

法國 比利時 英撚 ge黑人應該多過呢三隊入面有黑人基因ge球員

人類歷史所有人都係由非洲走出黎
咁全球既人都係非洲後代

收哂錢番翻非洲中出非洲妹啦

06年澳洲都入到16強
雖然果陣仲係代表緊大洋洲

偉大的左後衛!

quote依個先岩
俾偉大的左後衛收皮

北美洲，非洲，亞洲來講
計最top果隊就一定係北美洲，墨西哥一定屌打所有非洲亞洲球隊，而且間中美國同哥斯達黎加都會有d驚喜既表現
計平均就非洲最勁，雖然未必夠入16強但係通常都有咁上下戰鬥力，北美除左墨 / 美 / 哥斯之外都好垃圾，亞洲除左日 / 澳 / 韓之後都係就算入到都通常做魚腩部隊
亞洲我覺得係三個洲入面最廢，就算俾日 / 澳 / 韓對住墨仔或者力架個贏面都唔係話好大

另一個角度睇就好似上面咁講
亞洲除左02年黑哨之外連8強都未入過
北美同非洲都試過入8強，而且唔止一次

你鐘意咁講 咪咁講

咁土耳其以色列夠代表過亞洲啦 唔通仲計埋亞洲成績咩

再講澳洲大部分人種同亞洲完全無關係

何謂亞洲人種。。。
至少有華南人、阿拉伯人、蒙古人三種

澳洲冇七成都有六成係英國人

咁埃及都應該計落亞洲

做乜無端端要踩鳩非洲

你7咗就收返埋啦…牙買加踢波㗎咩？有冇入過決賽周都成疑問

亞洲除左02年黑哨之外連8強都未入過

金仔:屌你老母

入過一次

Sorry記漏左
不過都1966年，年代太久遠啦

象牙海岸

有黑人，法國

法國非洲隊

上屆影到班力架排隊拎錢

2010加納比牙蘇搞到冇四強

其實牙買加一路都有入決賽周 因為英格蘭長期都有牙買加裔球員 例如Rose
所以層主如果咁掛住牙買加 睇英格蘭就得啦